如果GME重上$200 我個名加個傻鳩入去

2021年2月內

23歲(傻鳩腳膠)

又唔係身份證

樓豬藍c廢老眼紅人發達

Sh to the moon

無人care睇得自己咁重

上到200先再講啦
仲講moon？雲層都穿唔到

對吾字
樓主係戇鳩仔

Lm

身分證改？

今日上150 我免費屌呢個POST既巴打屎眼

20蚊就有

150都上唔到啦

傻膠腳鳩

唔撚係嘛
樓主玩到咁大

樓主好撚型 點做到的

Jer 仔好撚串喎

頂盡130 lol
慢慢陰跌落20樓下

我唔洗了

你可以改呢個

想睇股票跌到負

洗撚加咩，不嬲都已經係

公告天下嘛

我care喎

巴打哭𠹌左

Ok

ok

我個名額可以送比你

我care

多謝樓豬

好呀，你係第一個，繼續玩
不過 我都唔care你ca唔care，sorry

冇人care你ca唔care

向下SS

你講得啱

笑撚死

屌笑撚死，幾多歲仲玩呢啲

繼續鬥氣囉

真係WFC

今年8碎 學哥哥您=,=

who?

食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

加定先都得

改定名

仆街了 今鋪含得撚
做咩盤前會升成20%

驗腦未
GME散咗水啦

驗咗
你就散水

樓主又安全渡過一日

pish

如果GME重上$200 我直播春袋開榴連

大鳩你
上撚到199
我裸跑IFC

咁你本身叫咩名先得架？你真名叫傻鳩，咁上200唔洗改啦？

咪抄我偶像媽咪哥喎

自己唔識睇字？

樓主每日點過

我生平最憎人大我
上到198我裸跑維園

安全渡過2日
歐盤徘徊喺$50 應該今晚都安全

紅升綠跌

向偶像致敬

老母麵出左post 你加定都得啦

麵囝燈力不復當年勇
驚閪

傻鳩

樓主出嚟啦

加返落去啦

道歉啟示 GME真係重上$200

好撚燈

樓主有潛力做麵神

到返200喇咩

3月先上咪好地地
2月最後幾日都唔放過我

好彩你冇玩榴連塞屎眼個d

要唔要找埋呢條數

都改咗名啦

幾時跑

找數la

推到300

推

等睇找數真漢子。

快啦屌你老母 夠膽賭唔夠膽找數？

same

又係binc post 大戰

樓主找數, RESPECT

人？

喂 傻鳩

up